大君伐 中美外長下週對話，布林肯揚言繼續制裁港官； 跡象顯示，歐盟即將制裁林鄭； 拜登制裁緬甸軍政府家人，林鄭家變響警號

大君伐
中美外長下週對話，布林肯揚言繼續制裁港官；
跡象顯示，歐盟即將制裁林鄭；
拜登制裁緬甸軍政府家人，林鄭家變響警號 |
大君伐(第4節)
21年03月12日

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

all actions, no talk